{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_096093",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "진부령황태고을"
    },
    "text": "光州広域市南区鳳仙1で29 1階に位置したうちの店はいつも真面目て、そして心込めて料理を作ってお客様たちに提供しています。土曜日から月曜日まで毎日10時30分から21時まで運営をしながら、日曜日には少し早く11時から15時まで営業をします。当店は包装と配達のみ可能だが、多様なメニューを用意しています。大型サイズの小多利野菜の蒸し煮)大は50,000ウォンで、中型サイズは44,000ウォン、小型サイズは33,000ウォンです。また、魚、豆モヤシチムも準備しているが、2人前は28,000ウォン、3人前は33,000ウォンです。明太を使用した正式料理の明太、わかめ、定食は13,000ウォンに、魚焼き定食は11,000ウォンで販売しています。簡単なメニューには鎮海省が10,000ウォン、ファンテタンが8,000ウォン、辛口の魚、ニンニク、もち米の菓子18,000ウォンで購入することができます。私の食べ物はいつも心を込めて準備されているので、たくさんの関心お願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店は土曜日から月曜日まで毎日10時30分から21時まで営業しています。日曜日には11時から15時までの営業時間となります。"
        },
        {
            "question": "この店ではどのようなメニューが用意されていますか？",
            "answer": "当店では大型サイズの小多利野菜の蒸し煮、魚、豆モヤシチム、明太、わかめ、定食、魚焼き定食、鎮海省、ファンテタン、辛口の魚、ニンニク、もち米の菓子など多様なメニューを用意しています。"
        },
        {
            "question": "大型サイズの小多利野菜の蒸し煮の価格はいくらですか？",
            "answer": "大型サイズの小多利野菜の蒸し煮は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "魚、豆モヤシチムの価格はいくらですか？",
            "answer": "魚、豆モヤシチムの2人前は28,000ウォン、3人前は33,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "明太、わかめ、定食はいくらですか？",
            "answer": "明太、わかめ、定食は13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "魚焼き定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "魚焼き定食は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鎮海省の価格はいくらですか？",
            "answer": "鎮海省の価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ファンテタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ファンテタンの価格は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "辛口の魚、ニンニク、もち米の菓子の価格はいくらですか？",
            "answer": "辛口の魚、ニンニク、もち米の菓子は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この店は包装と配達のみ可能ですか？",
            "answer": "はい、当店は包装と配達のみのサービスを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 406
    }
}